El proyecto Monitoreo de laboratorios Computacionales es un Proyecto realizado en Node usando un ORM Sequelize por ello necesitaremos los siguientes pasos.


PASOS PARA PODER DESCARGAR NUESTRO POYECTO



1. Descargar `Nodejs`
2. Descargar `NPM`
3. Descargar `Sequelize` 
3. Descargar `Mysql` 



PASOS ANTES DE LEVANTAR EL PROYECTO



1. Crear una base de datos 


2. Configure el paquete `confing`, que se encuentra en el root
con el nombre  del usuario  de la base de datos, el nombre de la base de datos creada y su contraseña

Para generar la base de datos completa realiza lo siguiente:

1. npx sequelize-cli init
2. npx sequelize-cli db:migrate


PASOS PARA PODER LEVANTAR EL PROYECTO PROYECTO 

test...

1. Usar el comando `npm install`
2. Usar el comando `npm update`
3. Usar el comando `nodemon` 
